林鄭係咪曾經話過會辭職？

屌你老母 一萬億填海起樓俾蝈
我地香港人就無樓住
拎錢出黎起海水化淡仲好

高鐵又係onL9
起黎做乜7 完全無人用
搞到西九嗰頭烏煙瘴氣
離撚哂地 只不過討好上面班狗

曾經聽過林鄭講過
唔知點 佢就會落台
有無巴打記得

一齊推佢落台！！！！

有無巴打有計推佢落台！！！

三名特首候選人出席七間電子傳媒合辦的選舉論壇，有觀眾問林鄭月娥是否信任香港人，若她當選後所提出的意見與主流意見不同，會如何處理？林鄭說：「如果香港人的的主流意見認為我無辦法擔任行政長官，我係會辭職」。

Ching好波！

9up有邊個唔識

上帝既指引>港人意願

然後加一句『留係到先需要勇氣』

人做到無恥就無敵架啦

選之前點up都得嫁啦
唔通真係比你班友講兩句就唔做辭職咩

主流=支那